究竟港鈕(0066)聽日仲有得跌多幾多

日日有新料爆，聽日跌到35蚊

聽日一定唔會跌

港鈕我唔識
港樓就一定係升

Drop to 0

港紐？
港妞我就識好多